Facebook 信唔過

各位連登仔，FB個老豬西伯格不停乃中國鞋底，FB信唔過，奇就奇在豬西條鬼佬乃到咁盡，中國都唔比使用，都重要繼續乃。

轉去twitter或其他同中國無近既平台。

Facebook 從來都信唔過, 如果係講自己友野真係應該用TWITTER

但Facebook 應該係文宣戰場, 因為勁多廢中廢佬藍C用FACEBOOK

可能表面 支那唔比 但背後收集資料

自從改左排版之後已經信唔過，刻意隱藏某類信息
熱門係頂都夠，dklm揀最新都唔撚係最新黎，揀由最新排起都好有咩理由有d feed會睇唔返，話無篩選揾鬼信

屌 次次投訴啲藍屍Page/言論 審核完都係冇事
反而就大規模ban我地啲AC
但唔用又唔得 因為太多廢老用FB比啲洗腦PAGE一言堂就好大獲

香港IT人應該做第個不被赤化既facebook + lihkg 社交平台出黎。

server可以放邊？

Distributed in different countries

美國政府根本應該鏟起成間Facebook

facebook 咁耐以黎我從來唔會寫底自已個 portfolio，唔會放自已個樣既相，亦唔會比人 tag 自已，唔會放自已 d 私人野上去。

其實有冇可能一齊去告美國fb侵害他人自由？
就怕遲下封咪啲有影響力既人。唉

2017年新聞。早就話唔好再用fb，ig，whatsapp，但係香港人既網絡安全既sense真係好差，見到咁樣都唔轉，有乜好講

其實可唔可以係reddit開一個section，專係for廣東話人，萬一將來連登唔用得，就搬去reddit繼續抗爭？

Reddit 本身有香港台
不過全部英文嚟
前排有傳騰訊會入股 Reddit
所以都唔係好信得過